{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨앤블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内では調理が不可能であり、使い捨て用品や歯ブラシ、カミソリなどは提供しておりません。 また、ペットは絶対に同伴できませんし、もし同伴された場合はすぐに退室措置となります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、予約人数に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンション以外は同伴が拒否され、これによる払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、食事も可能です。 注文津海鮮食堂で料理を注文することができ、駐車スペースも利用できます。 また、ペンションの近くにはコンビニとマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品や歯ブラシ、カミソリなどは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て用品や歯ブラシ、カミソリなどは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは絶対に同伴できません。同伴された場合は即座に退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。予約人数に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴が可能なペンション以外はどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外では同伴が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何に対する責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、食事も可能です。注文津海鮮食堂で料理を注文することができ、駐車スペースも利用できます。また、ペンションの近くにはコンビニとマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 650
    }
}